【突發】過海巴士好多黑衫人

好多黑衫人都係公公婆婆
呀叔呀婆
你地班後生唔係咁都唔出嚟下話
準時一次得唔得
就算cwb玩緊戒嚴
你咁樣係唔會令我驚架

推
一陣見

人呢

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

推

出嚟呀!!!!!

手足比人拉咗啦

依家紅線好少黑衫

過海巴好多

一陣見

大吉利是

真係有人比人拉咗呀

已經出緊了

去到先換

就出發

仲搭地鐵

推！

同媽咪阿妹黎緊

圖

黎緊

唔好轉場伏銀髮

後生嘅換衫啫 出緊㗎啦！

快出

Gogogo

啱啱立場影到一女三男係世貿出面被截查後帶走

你攪鳩我 我更加要出黎

唔撚驚

帶衫換呀！！！！！！！！！

冇黑衫 出緊

出緊！

無畏無懼

push

一怯就輸成世

快小小出來呀 唔夠人

一定出

陣間見

西隧有冇rb ？

屌！升ios 13啦

大家去行街，唔駛心虛，有本事鎖幾萬人返去
香港人只要唔怕白色恐佈，政府除左屠城已經無計可施

出黎呀仆街

有裝？

cls隻狗咁樣搭住女手足搏頭？

快啲出黎呀 等緊你地呀

最緊要人多

非法集結，告L得入咩
而家求奇拉幾個等你地未出既心大心細唔敢出

今日禮拜出銅鑼灣行街犯法呀？

真係得班公公婆婆敢著黑衫

我就唔啦

帶衫算

拉你48
10 1小一個

Send去被捕channel搵家長

依家食埋野出

東隧出港島安唔安全

還有1個鐘

轉場果啲諗下其實香港人唔應該驚

出黎啦，

好多阿叔屌緊狗

灣仔行過去，天后行過去 和理非進場包圍防暴

準時到

怯就輸一世

721

唔好怯呀香港人

膊頭

12點已到，好多狗，大家小心啲啦，陣間見

拉左3個
要禁清做乜

屌你成班廢柴冷氣軍師

差你地咋

已上車

唔好轉場呀
唔好賣隊友

北區撚點出最安全

關我撚事

香港人係唔會驚嫁！！！

勇武自己小心 好多狗會搜身

推推推

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Push

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

DLLM

黎左好耐

同問

ppppish

pishhhh

出黎呀！

巴士，越早出越好，暫未有RB
有裝就早1-2個站落車，入間鋪等開波先行過去

驚黨鐵
巴士好似又改哂路？

如果我地退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地

收工嚟推

出黎呀 驚乜

新界牛出緊

好似最近百德新街？

推 求求你地唔好出賣老人家

出緊黎

可以早就早d出，人多手足先安全

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

coming

多人都唔好講出黎啦 一陣又截巴士 唔好咁蠢啦

重狗一早知啦
出黎啦

出緊

應該灣仔
contact 612比人名同資料佢la

認同 但是睇個勢應該最早大批人潮都是2點先開始到步

出發啦, 全港Anti-Chinazi

行街

嚟緊，頂L住

黎緊
巴士七成黑衫

出黎啦！

推呀！！！

人呀！

人地 同你好熟呀屌你老母
死黑警縮開你隻臭手

307大埔多人到傻

成架巴士滿哂

巴士有無俾人搜

721 811 831

老銅見

出黎

無裝係唔洗驚

唔敢著 去到先換

屌你老味成架巴士都係黑衫

快啲出嚟

同一架巴士喎

過海619已座滿人

乾淨

出緊門口

唔好dum底我地啊仆街

Pish

想問有gear嘅手足究竟係點過海
博佢老味?
迷途小恙羊上

Ok

香港人出曬尼！

留力 101

一家六口準備出動
黨鐵調景嶺站冇乜人

全車黑衫

有roadblock

東隧過海有roadblock ，無上巴士查

馬鐵線東鐵線都冇乜黑衫

西鐵得我一個黑衫

嚟緊

[人多就安全] 銅鑼灣SOGO外，黑警敗走
銅鑼灣開始多人，
東角道狗都開始退緊
再多D人就會完全退

佢哋所做嘅嘢正正就係極權
成個遊行嘅主題就係抗極權啊嘛
cwb見啦

今日根本就係十一預演

推到有人答

盡可能搭巴士
啲狗準備退緊

搭緊巴士影左多人背影相上嚟，震撼班細膽和理非

出呀，唔出就輸一世

929

黨鐵冇乜黑衫
希望好多人係坐緊巴士啦

搭緊 冇乜黑衫但好多行街裝手足
唔該手足講自己夢境個時細聲啲 坐前四五行都聽到啦 隔牆有耳呀

唔該手足 諗緊東隧定紅 見tg啲人講紅好似好啲

照搭過海巴？

紅 啱啱經過 安全無狗

多人

救人 推

出黎呀

搭緊962X出 成車企滿人

巴
鐵有狗 你戴口罩又唔係 唔戴又唔係
不過自己要留意環境同cctv 先變裝

出嚟

冇人搭地鐵去㗎啦。。。

有狗就驚唔出銅鑼灣？
一早預左重狗架啦
3個月啦仲未有心理準備？
10月1一定會有更多狗

全球架今日929遊行
你唔出點叫國際撐你

驚比狗拉做乜
拉完都係會放人告唔入
48個鐘都驚
勇武撚要坐十年架
定你想乜都唔做等其他人幫你打埋場仗

今日全世界同我出門

紅隧有冇rb 搜袋？

遲左一班962X就接近空車

唔撚驚
利申 輕裝出緊

全世界老銅呀

612 721 811 831 新屋嶺

佢咁早拉人就係想大家驚 你唔係驚呀

粉嶺有EU搜車

出呀

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

加油！

出黎啊

巴士ing

入緊

東有rb但放行

Go

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

過海巴總站開出5個站就爆佐
同屋企人全黑

推 黑衫行街有罪？！

屌 搞鳩我就要出

過海巴士已爆

女狗嚟 啱啱睇過第二個角度

來緊香港站

將軍澳有咩巴士黎？

出黎啦

有屯門岀嘅frd話成車都黑衫

坐監 失業 等你養？又累人

有gear紅隧安唔安全？
落車行唔行到過去？

咪撚轉場

905黎梗

可以點走

出

空身屌狗大賽拯救手足

到場先換衫定換定先好

960冇人啊！

全部人去銅鑼灣

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

推
一齊出

出緊嚟

960冇人啊 未出搭960

1439 安全